夏慤道及添美道正安裝大量監控鏡頭

我屌

big brother is watching you.

屌

新疆幫香港rehearse晒港共終於出手

智慧燈柱？

CLS, 一步步控制緊, 磨滅緊我地自由

已經出手

共產黨

成條柱比人拆撚左都似

推

依個政府仲停留係解決提出問題既人既水平

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

做尼D野又咁Q快手
我無野講

等住被拆啦bye

upvote

細個好鐘意整濕張紙巾掟入廁格整鬼同學。
間唔中唔覺意誤中牆，太高又拎唔返。

做依喲就快手
處理雞就死守

搵無人機掛塊布上去

起一拆十

下次識做

話裝就裝得？隨意監控市民？

原來唔使搭飛機
都可以去到新彊

咁多官威話裝就裝唔洗經立法會?

佢地唔會讓步，唯一可以做就係解決左我地

快啲拆咗佢啦

十八區遊行係咪要裝哂十八區

做呢d就咁快手
港共政府

拋條繩上去 拉一拉

E d又咁撚快，4000蚊到手未呀屌

見一個打爛一個

屌你老母 整條橋都整十年

有冇人識拆

唉

再出動嗰日拆撚曬咪得

好快就會起埋再教育營

快手到呀

做第二樣永遠冇咁快

先油後拆

我幾日前喺九龍灣地鐵站去淘大方向附近天橋都見人裝緊類似物體

拆完又起 拆完又起
接job嗰個fat fat

噴油

仲要俾佢監視？搞掂佢啦

痴撚線

個畫面好好笑

鐘乳洞？

我屌屌屌！！

痴線

想完全控制香港人

諗下點樣係拆之前唔比人trace到個樣好過

幫佢噴返清個鏡頭

有新身份證個啲要特別小心

呢d係sence到rfid果d燈柱黎？

記得要噴油唔好俾佢哋影到

大個仔啦
啲濕紙巾濕啲油上去先掟呀

睇佢地呢d小動作
就知佢地唔會撤銷檢控義士
反而係會更加嚴格監控

雞蛋一隻，油漆兩茶匙

屌你老母

要堅决反共

浪費公帑
一開波就比人拆哂都似

新疆2.0

要假設佢係最高級別識AI識人

想捉晒所有人

本身個頭有冇架
定呢排新加

cls
今日新疆, 明日香港
大家以後記得戴返口罩同帽

賣港最快

一罐噴漆搞撚掂

呢個係唯一方法

香港多山
帶多個袋+套衫

實比人拆

身為一個業餘油漆佬，有幾罐噴漆係身，係非常合理

頭套真係越嚟壞重要
咱們支持祖國 光顧淘寶

新疆模式
正式啟動

遮左佢未算
拆有排搞

解決提出問題的人

點拆 用咩拆

遲d全港18區都裝？

共產黨淨係識呢招

跟本無諗過由源頭解決問題

正仆街政府，專做閪野

漆彈

以後係果頭集會之前一定要解決左個燈柱先
要諗定有咩方法拆

以後出街要戴囗罩戴帽戴黑超

枝嘢咁撚矮

共產黨唔會同你講道理

佢供電位係邊

喂勞工處呢？離地工作好危險喎

港共專做啲野激起民憤

垃圾

我宣布示威者嘅訴求終於得到回應

我宣布 拋濕水紙巾大賽 正式開始

所以而家口罩係唔足夠

可以自製d anti cctv既帽/眼鏡？

屌你老母冚家剷
哩個政權真係痴撚線

垃圾政府

未換身份證係咪暫時安全

以後去咗撐警集會先，要爭取畀鏡頭影到自己個樣
跟住參與自己啲運動
捉到就話，我手足嚟架，滲透緊咋

拆呢啲就真係公民抗命對準政權

屌佢老味

掛乜撚用部平野然後一億國民總玉碎佢。

極速拉線

必須推翻

會唔會打風吹冧晒

屌佢老母臭閪，圍城屠殺啦不如

政府出經驗包俾大家升lv

仲話有傾有講，唔會再家長式管治，我呸

快撚啲圈養香港人

除咗反共 無其他方法

係下面燈箱位應該有隻poe switch 或者power injector

下次一定要拆

Dllm

點做到？

不過其實老解軍營都一樣係周街cam

放係依d地方姐係想俾我地噴油整爛姐

係時候好似R6咁了

拎梯先

唔係扔上天花咩

你點整emp啊大哥

搵個麻包袋笠住

我想問 邊個比錢裝 可以亂用納稅人既錢

用工具

可以亂裝？

On9鬼唔知係監控

我問緊係咪即係啟德嗰款

演唱會啲laser都會燒到相機cmos大家千其唔好射laser入部cam個鏡頭到，燒左cmos就唔好啦

屌那星

請出對策

話拆嘅係真先好

幾時起撚埋集中營呀仆街

真係，裝緊

外星BB撞地球喇！！！

push

佢企到咁去裝，合乎勞工法例咩？
邊間正畫工程公司負責呀？
下次現場見到即報勞工處啦

推
唉
推
屌

on9新疆?

話裝就裝？

唔似rfid嗰隻
似傳統cctv

革命時候到了

對於港共
源頭就係提出問題嘅人

齊做草帽路飛

油漆

應該有個位可以打開前斷d電線？

有無多啲相，承辦公司資料，我即報勞工處

攞枝棒球棍一嘢打爆佢啦

政府唔怕到時有d 人組成小隊戴住面具拆咩

一齊喺不被trace到樣哪情況底下 拆撚哂佢佢裝幾多我地拆幾多

YouTube有教
好似係
除非唔係

之前讀過個course學爬樹

呢個好過拆柱

我冇嘢講

冇工具連粒螺絲都拆唔到

火影世界第一

好似話識分析步姿認人 我諗要避免進入鏡頭範圍去拆先安全

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

中共已經建國70年，按照現代極權法西斯統治嘅歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

起得一枝點拆九枝？

犯法野破壞公物唔好做
唔好用漆彈
唔好用油漆加廁紙撻上去
如果污糟左要通知有關部門過嚟清潔
重申一次我係一個熱愛基本法嘅好公民
最憎人破壞公物

我屌你老母呀港共

有冇人向咗勞工處舉報，
安裝工人明顯沒有做好安全措施
僱主同僱員可被撿控

政府下定決心了

搵個黑膠袋笠撚住佢！

過過三米要搭鋁架

一直都係

如果執法者正常
並非掌權者打壓異己嘅工具
我會話你知好人好姐怕咩人監察

但不論任何時候
都冇一個國家或地方可以有資格咁講
因為大家都知道
冇一個人或組織係完美
永遠唔會出錯
所以冇權去剝奪其他人嘅基本自由

好快就會變成咁

有新聞未

再唔革命
以後革命難度只會更高

屌你老母垃圾港共政府專賣港人

林奠：我冇錯，錯嘅係全香港

去一次噴一次

變型金剛咁

純科學討論: 如果附近有舊強大磁鐵, 會唔會影響到監控工具, 甚至報銷

轉左場了

Push

組隊去保護呢啲公物先

我想知道立會邊個議案批依筆錢出黎，定政府自把自為要裝？錢係點批出黎？

我冇野講

呼籲市民於附近一帶進行球類活動

佢哋呢家係解決緊提出問題嘅人
等到班𡃁仔俾人拉晒
我睇吓班垃圾廢老藍絲可以獨善其身得幾耐

Diu

唔駛起乜明日大魚啦
起多個監獄先啦
拉晒D香港人吧
On Lun9政府

之前仲話道歉

Fuck

屌佢老母系，仲話對話

有冇公眾諮詢過有冇經過垃圾會

You are being watched

同問

屌你老母林鄭

Tony Jaa 都話拆唔到 ;(

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

但願呢一日早啲到
我呢啲80後如果睇唔到
亦希望90、00、10同打後嘅有機會睇到呢一日

On9 la
步姿認人唔possible 啦

唔係「停留緊喺」解決提出問題既人既水平
係「倒退到去」解決提出問題既人既水平

裝囉
立法會出面夠有大撚把cctv啦
又點

智燈燈柱 正式啟動

斧頭幫召喚

遲下柱下面應該會有個更亭，派隻狗守住

呢啲係涉及重大公眾利益，點解會話裝就裝

無知一問 經依種渠道得返黎既相片/影片可唔可以係法庭上當證據使用?

唔係你以爲明日大魚做乜

屌佢老母

真係信佢一成
雙目失明

加上佢果個sor9ly lor式道歉show, 聽佢講野都浪費時間

跳住舞過去/踩住滑板車過去/四腳爬過去又分唔分析到呢

搞撚到民不聊生 人心惶惶
屌你老母臭閪林鄭

嗰啲喇叭係咪會播啲洗腦廣播

其實好易處理姐

你唔係天真到以為嗰啲有用嘛？你知唔知而家唯一做到有效軍用emp嘅方法係喺外太空引爆核彈

睇個盒樣似海康
依款??

SPEC同MANUAL

一支CAM好貴,
通常做REPLACEMENT唔會就咁拆爛佢, 會比客屌
安全優先做任何工作前都要關左柱個上面開關制先,或者過路箱裡面
紅黑線,

睇黎暫緩只係為左裝燈柱

推多下

發夢見到有人 攞screwdriver開鏡頭 然後剪cable 之後再睇下有無storage drive 通常無因為d footage應該即時傳送 有geh話就攞出修理下放入維港
千祈唔好做ah

真係？

一定要連眼都懞埋

哇屌
文革+六四齊齊起香港發生

屌覆錯POST
本身想開學術台
利申前技工

屌你老母，唔經立法會可以話裝就裝架咩

On9㗎 無諮詢嘅?

落單既狗？

好撚似 v for vendetta 果d廣播喇叭

冇用
立會出面有人試過

1984

將來有示威一開始就搵塊大帆布遮撚住碌柱
臨散水先拆返走

條八婆所謂嘅打得就係使埋晒呢啲下三流手段
屌你老母推翻咗個政府一定要條打靶閪遊街示眾

觀塘都有啊屌

good idea

淨係個大喇叭都會嘈鳩死人

買定支磨沙噴霧先

唔容易喎 咁高

通知咗班議員先

真係覺得無市民會拆左佢？

林奠一係無人用到用班垃圾幕僚，一係就佢真係On9

之前警總已經處理左啦

用laser有冇用?
之前新聞話d人用laser射cam

屌你老母宜家香港新疆化

垃圾會都拆得
佢唔係以為依條野可以生存到呀

呢碌嘢好似有 RFID 功能
你只要有身份證去過附近都收皮
遮嚟冇用

(組隊拆撚左佢）香港CCTV燈柱計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德安裝

諗起呢單野 最近太忙都差啲唔記得

仆街4000蚊又唔見佢咁快手 依加都仲未有呀我

我唔敢100%肯定冇，但一定要查，因為之前點聽都係觀塘九龍灣一帶，重點一，如果佢金鐘都裝得，基本全港任佢裝都可以，香港人那怕藍屍都好難100%認同依件事，依件事處理得好，配合中共往績同文宣，對整個行動都好重要。

重點二，支柱有冇RFID掃瞄功能。

記者朋友同公務員巴絲快手幫幫查下政府標書，應該會有記錄。

中環軍事碼頭 rfid監制式身份証 鏡頭監控塔 幾樣都係喇
仲有林莫話 香港加入左大灣區之後轉中國護照
睇個樣又走法律罅 直接通過

林鄭仆街死

口罩加呢個得唔得？

推上國際報啦
順便提小小新彊，話香港變新疆啦
多個地方亂佢一定仆街

拆左佢！裝一個拆一個！

RFID用金屬一包就KO了

治標唔治本呀

用RFID Blocking wallet得唔得？

認行路姿勢

條友把梯唔啱勞工例，政府由得佢咁開工，工傷邊個賠

咁冇中國護照會點

IP CAM用 CAT5/6 PoE 比電
舊款ANALOG先會差唔多範圍既CAM SHARE同一個電箱

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

林鄭仲想反勝

支持拆撚左佢

有次去camp 畀人用黑色垃圾膠袋照頭笠...乜春都睇唔到... 痴撚線

痴撚線 呢個政府做其他野又唔見咁快

我還在期待

睇返大陸個AI監控網
連你行路姿勢都記認到
仲有個系統睇得越多人 自己個辨認系統會越黎越好

其士出面成條馬路都裝左

3310係時候全面出動

佢支鏡自然會配合人面辯識功能，咁就會更明顯照到有人但冇ID，除非現場大部份人都有包，唔係更｢顯眼｣

好似有隻衫係有燈照會成個人樣黑晒
所以啲狗仔隊會影佢地唔到

想睇killerjo咪出聲囉

OK 以後物資項會多樣野對付你D cam
治標不治本
你個on9政府以為喧樣做就嚇到香港人?
sor 香港人只會更加團結
香港人自有方法應付

應該要通知議員

香港外國人多

香共政權迫大家繼續進化

用哂我地啲錢

咁要整去RFID Blocking Mask 先得

有冇巴打可以代勞放去鄺神FB?

兩睇呀 大6一街都係鏡頭 有邊隻大6狗有出聲反對

屌佢老母臭系一日一單激鳩你
仆街政府俾人靜吓得唔得

其實真係要宣揚出去，以後去親集會保障自己最好上定罩先

打爆隻cam咪得

裝幾多都無用，黑警打人果陣就壞機

發夢見到有人帶個iron man面具爬上去噴油已經得,咁大碌燈柱點拆

而頭聽市民意見
果頭裝燈柱

林鄭你食左屎呀？

話時話我之前個相機試過俾細路用好光既野照住整壞左個感光晶片，之後個相機擺到依家都仲未整，有冇人知去原廠換要幾錢？

我睇以後出街要陀小型電磁脈衝

你依家本特衰咪直接幫你轉做大陸護照囉
無記錯出年2020年全港身份証都強制要換做rfid
共享做大灣區人榮耀

我就唔信黑社會都支持

建議起埋集中營 還掂都係

油漆準備

黑社會企係政府個邊架wor
傾掂數咪得

點破解
有噴漆但冇梯

黑社會影到都冇事
警黑是一家

只係用黎屈人多
話你係就係

推文宣

連登仔科技樹 - 爬柱噴漆 （未開發）

新疆模式

We're anonymous

又亂用納稅人d錢

我只能說好痴線

你依家先知咩

Justice Cap

批得咁快？
政府要裝野買野要好耐架喎

關於呢d燈柱 泛民可唔可以做野啊 講左幾個星期都冇議員跟

屌佢老味。send去勞記投訴啦
企梯頂企得咁開心。 濕鳩正苦真係柒事柒辦

有冇得告私隱專員要佢拆?

細個唔識玩濕紙巾，
剩係識玩丫义，點算

再教育營

次次示威都要折cam
個cam不停換
中資供應公司fat fat了

cut通識，推國教必修，網絡防火牆，學泰國ban鳩哂啲咸網，唔俾你哋撐反送中。

Credit AV01, ThisAV

新疆化不遠

推比議員睇

CCTV + 解放軍中環軍用碼頭 = 壓制往後係夏愨立法會政總一帶既示威

其實港鐵站門口都 最近都加哂一堆

智能燈柱已經裝撚左啦

唔使成條拆，整爛個鏡頭就得
btw我地再唔進化搞大佢，遲d想搞都難

落後地區都算
係文明 資訊流通 有知識份子既地方做

神風突擊無人機隊

泰國人點打J?

依啲咁高科技嘅產品
我哋依啲小賤民邊度抗衡到
你估我哋係Anonymous⋯⋯。

究竟香港可以痴線到咩程度

遲早全香港裝晒九龍灣嗰種柱

好快就到網上討論區

新智能身份證 RFID 上手實測！安全性遠勝回鄉卡？

睇完你就知香港過多幾年無運行
D街燈一Scan就知你乜野車牌,住邊做邊行,有冇爭銀行錢
整埋個信用評級香港人應該連旅行/出國做野sealoff埋

屌垃圾

Watchdog

咪以為遮樣就認唔到你
依家已經有algorithm可以分析步姿認人
支那已經準備好咁做

大陸已經成街都係cctv，廣東省隨便一個城市都裝滿鏡頭

big brother is watching you

係咪組隊

哩單野係國際上登報材料
香港新彊化

發夢成碌柱拆撚左佢啦

明顯就係行動者刺激政府採購消費
但係仲係做唔夠囉
冇咗我哋市民衝入去
啲供應商食得屎

淘寶fatfat

見到有人放drone掛布上去

呢個老虔婆真係痴心妄想

屌真係好撚嬲

套野直駁支那系統

以前中學d撚樣濕廁紙掉上天花板
搞到剷唔甩

雞蛋有用啦

屌你老母仲要撩香港人撩到幾時?而家風頭火勢仲搞呢啲野真係官逼民反

跟住話冇人出黎遊行反對
法例直接通過
真係好有共產黨嘅影子

hikvision

別怕，用华为的

有無安裝者同供應商嘅資料？

由頭笠到腳拆左先

我哋到底幾時玩splatoon

極權國家

CLS PK正苦

大把人話未到呢個地步
遲下連街都唔俾你行，仲想遊行？

寧願英勇戰死，都唔要苟且偷生

俾著我係政府就一定會裝埋電池。
你熄電都無用，起碼錄到5，6個鐘。

唔好打爛佢啊 D鏡頭好貴

大喇叭
rfid reader

咁咪去第2到夢遊囉

用华为都冇用
記住你係香港人
即係起北京眼中嘅外族
有好野做乜要益你呀

食屎狗政府

Ups backup

仆街政府依d就做得咁快

下次一齊拆左佢

估唔到自己有比人監控既一日
真係好心煩

要快手拆

慢慢全港都會有

一定要煲大佢

呢款係有rfid?

證明狗唔夠料

體驗新疆DLC

visible spectrum work咩

成舊黑色球形cam，
你點知邊個係鏡頭位，
你整完點知有無燒。

屌你老母，又做埋d 小學雞野

一條梯既高度應該唔算好高？

鬼知咩
政府話冇你又信唔信？

拆完記得攞去攻城

做正經嘢就慢到highhigh 裝ccctv 就咁快

即係同我組織一枝無人機突擊梯隊，星期日入南生圍放起飛機來

林奠話上任要通過晒個十幾條法例
佢依家先過左兩年 仲有三年慢慢搞香港

一睇就知佢地有冇心解決問題

屌佢老母學埋大陸啲衰嘢

衫既話係用黎fake AI認錯人

有冇收音架
好驚講完黑警會比big bro清算

大叫屌佢老母死黑警

來來去去都係個幾間
肯定有啲油水位比中国建築

A字梯唔咁用
應該要用升降台 帶安全帶
好危險啊
職業安全及健康條例（香港法例第509章）

spiderman

垃撚圾政府

屌你老母 新疆式維穩正式啟動

報案先
A字梯都唔識用
有無上過綠卡堂架
正苦D狗裝架?

遠距離laser射幾分鍾...接job果個換到笑

原來新疆咁近,搭地鐵就到

共狗

正想講，一個CCD壞左嘅CAM，同垃圾冇分別。RFID功能搵塊錫紙包住可以破解？

Ip cam 行poe呀
不過生口位過路箱點都係線位
Cam > cat5/6 返電制房部switch拎電
除非有啲cam overpower 打死switch啦

俾人話似恐怖分子就唔好啦
向強國大媽致敬，戴面堅尼

基本上有出過黎既都會清算
警狗或明或暗咁影大頭準備大清算
呢仗一輸基本半個香港既人都送中咁濟

泛民快d派議員跟啦

油掃綁長棍，掃幾下搞掂

加大電流整壞舊野會唔會易d

有冇人一齊玩漆彈大作戰（switch）

唔拆先有排搞wor

有呀
提出問題既人咪就係源頭

一係噴漆，一係膠紙
大把方法

3年內獨立唔到就玩撚完

下波勇武派回合快手快腳拆撚左佢

要永久廢佢武功，唔係暫時

大家學術研究下新燈柱點做到咁多功能

咪搞破壞啦，一支cam好貴又要成支換

氣槍撚，丫叉撚出手

急不及待想玩玩了

有冇hooker教路一次過hook曬佢
ooooooooac

注意應該有埋步態識別系統 遮樣都一樣認到人
無人機遮左先好拆

高功率laser邊度有得買

要課金買頂了

可以玩splatoon真人版

唔咁用咪又比佢d自己友撥款撥落自己度

香港市
屌

組隊拆撚晒佢

其實好似飛虎咁笠頭盔應該已經安全
可以做到笠完破壞面部輪廓更好

快d起集中營啦屌你老母

驚總啲cam兩日唔使被人收哂皮，呢啲我估兩個鐘

睇黎上面好急喎

CLS

電筒

【即時新聞】17:50 政府總部外、添馬公園正在安裝大聲公及閉路電視。

好能仆街, 加強監控

多角度影，要聖誕樹mode先夠

天網工程（香港）
雪亮工程（香港）

要裝好麻煩
要拆好易

睇下孽瘤
含到雪雪聲都係不受重用

搞暴政剝奪人權咪快囉

掉完之後似鐘乳洞

掉雞蛋就搞惦啦

RFID scanning cls

全面監控

O’brien road 集結

咁撚似嘅

得番嗰堆xin xiang gang ren

過左

蜘蛛俠啦
無咁焗

拆佢老母

係就影裝機工人大頭交比美國

呢班人應該知自己安緊咩

話比外國人聽

俾市民拆？對抗極權象徵

其實呢啲鏡頭仲收唔收強光影響？

拆撚曬佢啦一齊

下次真係變GTA咁
一踢車自動多粒星俾人通緝

其實警方做咩唔用航拍

laser可以直接燒cam，不過燒哂之前已經有班人中招

見一個拆十個

一條cat5e
一條喇叭線

行草地膠喉
一把剪 or兩隻雞蛋搞惦

有冇人知邊間engineering 公司, 一定招標,

唔夠清

對家就影大頭打人

你班人就扮高級離遠影, 有班仲扮好人幫手打格

屌佢老母咁都得?

其實有冇人知有冇觸犯私隱條例??

另外洗撚拆柱，因後，加電線一定放係淺層，掘地剪電線已收皮，膠層又浪費公帤

遍地開花
唔一定要係立會附近遊行姐

乜而家仲有法治既咩？

豬隊友幫蔡英文助選

遲d全港都有

Wiki Wong 賣緊39蚊

又有彈藥
克警又賤到咁
人權法唔過都難

麻煩錫紙包袋再笠
用錫紙成碌卷起係咪當天線增強
咁卷完唔爭在抹乾淨鏡頭啦

第二度囉，無野架
btw邊個垃圾AO諗既屎橋

回歸22年 一半都未到就發哂癲
監控 信用評級 屌你老母

繼養狗後又浪費納稅人錢

係驚智能身分證姐
可能要買個套

帶安全帽 口罩
跟本counter 好多野

避唔得幾多
今日強推呢樣 聽日又會推過第二樣
逼政府收返呢個決定治本好過啦
Btw感謝巴打咁熱心搵資料

後期加裝，通常行4G無線傳送，其實好易受干擾。

唔好信d100吳志森條on9佬

條友講咩美國只針對決策者唔郁落刀的打工仔

外國郁戰犯係郁開槍者

塊布上面最好有屎

十八區開花，就係唔去夏慤

係
今次就算撒回，唔告人又點
佈哂防下次宣布一國一制都冇人敢出
係長遠控制香港人戰略

搵啲錫紙包住張證？

拋佢出𥦬先

派4,000蚊：攞表 填表 check表 批表 數以月計
安裝監控：幾日就批 + 裝妥曬

逼得到就唔係柒婆
所以喺推翻港共政權之前都要靠自己行多步保護自己
唔理我會唔會去發夢
我已經決定一換hkid 就會整返個card cover保護自己

根本一早plan好左

制度=政府
所以解決問題只有解決個政府

解甲歸田

用墨彈解決？

依家18區都有 佢裝得幾多

可以無安全帶 ？

KGB?

垃圾政府，倒行逆施，無可救藥，只待毁滅

有小部分叫人去死成份

搞佢眼既人夠多
變身變得夠又散得快

佢慢慢搵飽佢

旨意一兩個人做死士英雄真係冇得幾耐玩

唔知強力磁鐵會唔會干擾到呢

今日新疆 明日香港

已準備好射波同辭工
真係唔做嘢唔得啦
唔好再等啦 真係等起好哂先出泥啊？
定起好集中營先出泥啊 ？！

做得依樣嘢已經唔係白色恐怖咁簡單啦

我冇叫你唔好換
你冷靜啲
呢啲嘢可以同時做
要保護自己
都要逼佢收返

係咪鼓勵緊以後要去其他地方搞

咪係 撚樣政府推呢d我地咪又用其他方法去應付

雞蛋2隻, 油呢就2L, 漆油就駱駝漆靚囉, 漆油貴就地溝油+濕水廁紙頂住先

發夢遊行個陣噴黑哂

明明我好冷靜

一定要搞大件事佢

39蚊係有好多個

有隻叫rfid 銀包

你平時仲要用八達通

換左新身分證 用護照代替得唔得 （bno)

根本就plan好

依家見勢色唔對一次過隊出黎

等件事淡左全面打壓 清算

RTHK: 逃犯條例, 內地天眼, 香港新應用

死啦，突然諗起，我部Samsung電話隨時都可以當八達通用，咁咪大鑊
買RFID卡套都冇用

我記得細個玩wargame有嗰啲油漆彈。

電話本身都會連到發射站知你部機喺邊

屌你老母咁撚樣都仲得，藍絲都仲唔醒

目標50年內搞掂 差不多啦

係咪要著到咁發夢

係喎
但我次次都冇做長開

噴漆隊出動

記得遮埋下巴耳仔果d位，好易認

帶幾個汽球加d黑色墨 升上去

故事走到這裡，從此，700萬香港人將會活在監控之下，一舉一動受到政府監視，什麼「50年不變」什麼「馬照跑舞照跳」不過是一句戲言

佢e款係咪可以做步姿同帶左口罩都起到底果隻？

阻阻大家
幫手推推

［急]有無人住油尖旺？

帶梯 下星期打爆曬佢地

打壓你個時就係咁...

發夢見到政總所有鏡頭用緊大陸海康hikvison ,

即係大陸用開人面識別果套。

批左錢做？

Speeddome呀ma 似係

升個汽球上去 遮住佢

蘋果快上頭條……

痴撚線 完全違反人權
等睇藍屍出嚟話歐美都有用

btw其實有無干擾器干擾到個cam

即係要全民包到依斯蘭咁

Ip cam最常壞係lens/斷線
無線cam無效率所以多數都係physical壞
Eg斷線orl lens燒左 or overpower 打死switch or 一支cam chur死switch or cat5/6 線被干擾
但我信政府用料優質唔會咁易比暴徒整壞

以前德國每家每戶都有監聽器，香港係咪仿效緊？定超越緊

短期內最直接方法就係開大支電筒射佢
如果冇乜人就靠化妝戴帽口罩眼鏡RFID套

呢啲嘢全部靠嚇多個實際有用 步踄識別呢啲要長期監察先至學到 唔使太驚住

呢件事應該要煲大佢！！

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

一向都係

2019年3月30日
警隊擬購入3932套「戰術套裝」 要求防火、磚、刀及硬物襲擊

［急]重開，有無人住油尖旺想食好西？

唔該大家幫手推吓
依個係依幾日做倒嘅嘢！
要令到金拱門道歉

hunter game 油漆箭

屌你又用我哋嘅錢搞鳩我哋

水槍入墨汁

mola mola

用中國貨喇屌你老母

2019年5月23日 明報
新聞解讀：內地採人面步姿識別監控 更難偷偷採訪六四相關者

2019年7月3日 文匯報
內地發佈全球首個「走姿認人」系統

呢條柱係西九站上面個公園都有啦！

理柒佢

會唔會有人戴埋萬聖節果d 假耳?

別人見到 一野向上抛

有下次行動
我唔介意去做拆嗰個
反正我地都已經冇哂人權
畀人踩上心口都仲講緊驚畀人拉

咁L有錢？

唔好on9啦你
步姿

日本祭典咪好興好長勾竹既？ 再加個萬能油漆掃

遮埋腳咪得

組隊快閃

香港咁細 條條街都裝只係時間問題

如果日光日白去呢

full set v煞

係班港豬先會畀人踩到上心口先繼續想要文明既方法去解決問題
已經冇野好驚
想救番香港多過要自己條命

用黑色

大家下次識做啦

無知仲大大聲話人on9
自己google吓gait recognition都知咩事啦屌

冷靜啲師兄

我貼link咋求放過

啲狗隨便屌啦

遍地開花
遲早裝晒全港

封住佢

早排屋企裝修, 用啲乳膠漆黎油牆, 駱駝漆十蚊罐個隻, 原本住幫個窗畫條邊, 仆街, 油能左落窗口塊玻璃, DLS抺唔甩點攪, 連光都穿唔過, 咦, 好似POST錯GROUP, 去番裝修GROUP先

單腳企梯頂, 馬戲團請番黎
黑警犯法係人都知, 而家連政府外判都凌駕勞工法例

有新聞唔代表piratical
咪撚自己嚇自己

你有冇玩過AI？

咁我地唯有係被解決之前解決佢地

泰國ban咸網個陣有冇暴動?

正傻西，去高鐵站示威仲有效過去金鐘啦

屌你老母 一定唔可以比佢整到
一定要全香港人都知

之前睇美劇better call Saul
有人用紅外線射到camera死circuit
有冇電子佬解釋下係堅定吹出黎

利伸 只係想討論一下劇情合唔合理，遊行人士千奇唔好咁做！唔可以破壞公物！

咩料原來時事台黎我以為係影視台

呢類型既柱第時會裝埋rfid scanner
5g 毫米波發射台 同埋wifi 站
係佢面前真係無所遁形

喂生果記者
好上A1啦喎

你有point去反證既就講
我自己都有跟過D project係做computer vision同machine learning既
btw幫你搵埋份分析gait recognition既academic paper
你睇完仲想駁既歡迎出招

當新彊咁玩

裝完又折都咪話唔和味

千奇唔好學
會盲

求拆解
廢老:
1. 行得正企得正，點會對我有影響?
2.香港周圍都有天眼啦，而家裝多啲有咩所謂?

你跟過啲咩project？
你玩gait recognition?

你個project有幾accurate?

唔係掟篇文出嚟就要嚇鬼
Accurate under certain controlled environments, accuracy falls in variants

從來都講緊有幾practical

好似連安全繩都無條

步姿認人嘅問題，我估要睇下香港法院以後有幾拿渣。

其實用呢啲 AI 技術去在司法健全的地方調人，我真係唔知之前有無。其實「步姿」個獨特性係咪可以準確到好似指紋咁「確認」到你係果個人？如果唔係，咁幫警察認到你出嚟，在法院其實都未必鋤得入。

但如果司法「全面」大陸化 (係講堅全面果種，連在司法體系本應被視為無效嘅證據都接納時)，咁就其實都無咩好講。

我估最後再兩者之間：警察認人，再用其實他相對可靠嘅證供告易入嘅罪，但個 AI 本身應該無咁易成為可靠證據。

英國仲多
週街都係

英國都比人狂屌緊

black bloc 啦

無人能確保射後成功破壞個cam

玩濕紙巾正吖

邊到買

打鳩爛佢啦屌

Black bloc啦

小時候，興過一種強勁水槍，但當時只射水

包黑布加黑超拆得唔得

推，呢單點拆

就咁拆

DLLM

快啲起埋集中營啦
應該冇人出聲
不過香港市會即係冇晒地位 攬炒

遲D配埋5G真係無敵

咁撚危險嘅，要叫勞工處睇睇班工人企喺梯頂工作使唔使停佢工，或罰承辦商

唔係話你啊巴打

洗閪咩
直接拎黑色噴油噴佢老母

拎錫紙包

拒絕面對真相 終必自食其果

大家諗既野都一樣

草木皆兵，人地灣仔個到612已經係沙中線裝緊cam

得啦下次去拆撚左佢

係時候玩war game射漆彈

我都買過

HKFP 已經堅撤回咗個報導啦...
實情係本身已經裝咗CCTV，工人順粹做維修保養，亦已向康文署核實。

黑警死全家

今集正正係講緊香港點變軍政府

點樣部隊化！

你點知保養係改裝定就咁維修下？

顏料噴罐

咁係咪次次都可以就咁話保養先。。。

個政府真係信一成都仆街

係咪可以去勞工處投訴
好似話高過2米要工作台先可以做野

回教女生

全港都轉信回教

接個間公司都仆街黎

香港真係就快唔住得人

立法會唔使撥錢？

cls

睇expert report
Doj到時搵到個國產ai專家話可靠
你都咪話唔撚頭痕

呢d cam好怕激光

淘寶買嘢有記錄？

比多少少錢用現金係香港買係咪安全D？

如果同德福同一種，咁間工程公司就係同新疆同一間

黎緊立法會有冇可能可以動議去阻止政府/狗 有權去即時access 啲資料。
開個類似icac咁嘅機機構去保管啲資料，政府/狗要拎啲資料要經立法會/法院嘅核准。

要嘅乜野城市數據人流果啲都唔係即時必要，跟本係藉口去監控！

小問題

普通法地區首例

呢個政權仲有閪野好驚？

睇到BBC呢條片 就知香港就嚟玩撚完
好撚不安

高空工作必須使用工作台，使用獨立救生繩，如勞工署發現違規會即時票控，A字梯只能當作上落使用，絕不可以作工作平台使用

D手足好撚勁

就嚟要GTA現實化

d智障燈柱唔係咁易起 成本高 要成支拆等佢冇咁易再起過

用照星laser幫佢塊cmos訓練下先

PISH

慢慢裝啦

就快裝到全香港都係

噴咗佢囉，佔咗做乜都得啦

真係要black bloc

OnL9

佢裝我地去果度🙃

拎磨機，加剪鉗

香港正苦原來就係咁樣回應市民訴求

啲廢老成日衝紅燈
第日裝咗就慢慢企下啦

推認真post上熱門

pish

CUT電/LAN唔難 好似係

呢個係中國式problem solving喔

香港加油

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

岩岩check過
英國好似最新有單court case打緊用face recognition technology捉人

都係行普通法有機會做案例 (我唔識law麻煩大家補充)
大家可以留意下

呢單應該煲大佢啦

btw 大家未使咁驚住
HKFP話d cam唔係新野，原本都係度，維修緊咁解姐
但係諗定點搞先都差唔多

個垃圾會又話貴又拖你幾個月

咁撚多鏡頭幾錢呀？屌你老味

推呀美職球隊勇士落場要小心

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好被件事咁快消化

可以開post

有無防laser功能先,我驚啲sensor俾人射壞晒

射爆

發夢話我知攞Laser 直射CMOS即燒
大家記住！

高效率Laser好有用
一射就得

打機話我知嘅，廣傳thx

因為共產黨從未失敗過

落手裝果班人生仔冇屎忽

當初設計門常開條友出黎講兩句

原來係之前比林奠欽點果個

以為靠呢啲就冇人衝

一個垃圾膠袋笠住搞掂

仆街仔 你好玩唔玩
玩屎?

拎條梯噴兩野就搞掂啦 戇鳩政府解決唔到問題就解決提出問題嘅人

一早就有，係睇有幾多部、幾清、技術
可能upgrade去4k，加人面辨識、步姿辨識
就算今次唔係，都預遲早會做

樣就梗係，我關係係步姿啫

佢地已經更正番, 話果D CAM唔係新裝上去的, 係做緊更新同維護
不過如果係為左監視市民而去咁做的話, 都係仆街架啦, 同埋唔好唔記得而家九龍灣果邊果D "智能燈柱"

特登裝係啲散水嘅路線上面

推 政府真係冇諗過解決問題
呢頭話自己謙卑有誠意
嗰頭諗盡辦法做鳩香港人

有冇防激光先，唔係一陣照一照就壞哂

咁佢得而且確唔係家長式管治
十足十請咗個菲傭返屋企然後裝 IP cam監控住佢一舉一動唔畀佢偷懶唔畀佢搞搞震
呢種叫主人式管治

其實噴漆嘅話換咗出面個罩就得
作為監控攝錄機最貴一定係部攝錄機
大家唔好搞佢會畀人拉㗎

world order

你咁多兩米既梯爬上去觀星呀？買支觀星筆去市區觀星仲易啦

其實果d公帑唔係佢錢
而且成日走拆佢揾人伏就煩
點先令佢唔再整？

一定要公審裝機工人

點睇都防唔到電筒，以後發夢記住一人帶一支

防唔到Laser Pointer㗎可？

又要促進低volt工程界別發展

最貴係機但係即插即換
如果D暴徒搞到D線我地師傅又要重新跟過

ELV手足

走線嘅通道
如果有啲仆街扔咗啲垃圾落去塞q住 要整返就仲麻煩
我相信香港人咁有公德心絕對唔會咁做

千祈唔好用噴漆

唔好噴啊

你講得岩，我屌佢老母垃圾正苦做野慢撚到

土

仆街

每人戴個雜種紙面具周圍走啦 周街雜種

巴打開新post 講啦

日日用 laser 幫佢check check

整撚埋自動胡椒噴霧同像膠子彈槍丫嘛！

推
冇人理

一張貼紙搞掂啦夠1萬張強力貼紙鬥咩

點解完全冇議員拎出黎講

用繩綁住練拔河得唔得

點解hkfp而家會retract篇報導？

721休息都唔除得罩

和理非唔想打交以後大把嘢做，將呢個任務派俾佢地

最底嗰盒係咪供電箱？

政總一帶CCTV全部清一色Hikvision
可以google吓佢background

有乜方法可以長距噴黑

要請定柱男 爬柱搞搞佢

查返招標記錄應該check到details
同埋requirement, 從而推斷呢堆cam有幾勁

深水埗某特賣城$3個

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

721 見

721見！

721見啦

721再見